{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015886?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 바다와푸른솔 펜션&게스트하우스"
    },
    "text": "安眠島に位置する快適なペンション宿泊施設の利用規則は次の通りです。 客室とバスルーム、キッチンが完備されており、ゲストハウスとして運営されています。 関連案内事項を必ずご確認ください。 共用で使用されるスペースであるため、人数の超過は許されず、追加料金が発生します。 1人当たり10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 宿泊に関するエチケットをご案内いたします。 まず、午後10時以前に入室することをお勧めします。 第二に、過度な飲酒や騒ぎはご遠慮ください。 第三に、ペットの持ち込みは禁止されています。 第四に、私物の保管に関する責任は本人にあり、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ可能です。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可能です。 業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にありますので、靴は下駄箱に入れてください。 ゲストの靴が紛失した場合も責任を負いませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "客室とバスルーム、キッチンが完備されており、ゲストハウスとして利用できます。"
        },
        {
            "question": "人数の超過は許されますか？",
            "answer": "いいえ、人数の超過は許されません。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "超過人数に対して追加料金はいくらですか？",
            "answer": "1人当たり10,000ウォンです。現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間の制限はありますか？",
            "answer": "午後10時までに入室することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "飲酒や騒ぎは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、過度な飲酒や騒ぎはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や飲食はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理、飲食は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の持ち物に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "私物の保管に関する責任は宿泊者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴の管理についてはどうですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に入れてください。紛失した場合は責任を負いませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 345
    }
}